頭條新聞二次創作 PewDiePie 原創曲

AWW MANNN...

10分05秒開始

改編自原創曲 Mine All Day

有能力嘅話可以翻譯埋俾Pew
Can you help you us get BIG PP?

樓主
PP

push

其實已經係三次創作

推

其實佢係二次創作撐警雞丁

雞丁仲多like過黃絲
香港人加油

dope af

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

咩教會

港台頭條越玩越癲

頭條班老嘢咪又係睇完雞丁呢段片先會改呢首嘢

樓豬你好
想po RTHk vs WHO條片上submission
但佢唔俾我po